周國腎點解瘦咗咁多?

無見一排瘦到得棚骨咁

腎仔好似抑鬱？

周爸

周爸好多人等緊你個紅官show

保重身體

要身體健康啊

新登記選民截止日期：2020年5月2日

終於見番腎仔 仲以為佢比人捉左上大陸

最緊要人冇事

雖然佢live唔太好聽 但都會支持腎仔

終於見到佢出現

條友操跑 操到咁瘦ja

聽講佢操開全馬

希望周爸開開心心，身體健康

支持腎爸